誰又騎著那鹿車飛過

咁又一年喇

忘掉投下那禮物給我～
btw祝各位單身嘅巴打絲打喺聖誕之前搵到另一半
提早嘅一聲聖誕快樂!!!

收嗲啦臭g

agger